係咪得我一個係咁？

一鍾意一個人就會好鍾意
一係就完全冇感覺
完全做唔到中間
做唔到灰色地帶
點解會咁
點樣先可以冇咁鍾意一個人

係好事黎
鐘意就鐘意 鐘意就唔鐘意

攬攬

咁中間係乜?

但個情況永遠會係我鍾意對方多過對方鍾意我
同埋我會好不自覺付出好多
多到我覺得對方根本唔想我付出咁多
好似間接比咗壓力佢咁

小小鍾意？啫係唔係90-100%囉
可能我多數係80%+
但佢係5-60%咁

同理 結果被人帽左
極限煉獄

我明呀 我真係明呀

我明
點解我咁痴情
我就係做唔到騎牛搵馬

同佢longD左2年
一開始維繫得好好
最近開始淡 有爭執 佢有佢嘅世界
剩低我一個覺得對方最重要
結果分果陣痛不欲生 佢就馬上搵到個新嘅...

我接受唔到帽
帽嘅話我會即刻好憎嗰個人跟住好快move on
都祝你快啲move on
我寧願我宜家嗰個帽我都好過叫我唔好咁鍾意佢

明唔係好事黎

我都係
鍾意一個人就算冇一齊都唔敢搵第二個

唉。。又係Long D
Long D真係害人不淺
我對上嗰個都係咁樣散
但我好快move on咗因為佢帽我

咁做你伴侶咪幾好

我完全就係咁
未一齊果陣對方鍾意我多好多
但一齊之後就我完全地投入左 不停付出想佢開心
佢就調番轉
我都驚對佢太好會比到壓力佢 但我好鍾意佢就好想對佢好

個個都咁講
一齊咗又另一回事
同埋我好犯賤 多數對我太好我又冇感覺
搵人kum醒我

Exactly
其實我覺得我係特別鍾意付出
見到佢開心嗰種滿足感會大過佢對我好
其實好on9
我地呢類人係咪永遠唔值得人地對自己好

You’re not alone

想知你地點識

我都好鍾意果種我付出左令佢好開心既感覺
但佢同我講過 叫我唔洗對佢咁好咁上心 多啲諗下自己
一開頭聽到好唔開心 覺得係咪連對佢好都唔得
但後尾又諗 係咪對佢太好會令佢好大壓力
因為佢唔會對到我一樣好 唔會好似我重視佢咁重視我

好既唔珍惜 做男朋友可以點
你地d 女人諗乜

好多人都係咁
對方投入得少 你就會投入得多
對方投入得多 你就會投入得少
然後又會話自己當初比人hurt得好深
因為付出過好多 但對方唔珍惜
但又唔會記得自己曾經都做過一樣既事
要學識知足常樂 知道一切都係得來不易
有個錫你既伴侶唔係必然
有個愛你既人更加係難得
請各位感激仲肯對自己好既另一半